到底可唔可以寫個唔收錢嘅補習中界網

而家嘅補習中界網狗的手法層出不窮
去apply補習如果補一堂見到個啲on9家長或者無家教學生都唔可以唔補 唔係要賠夠幾百蚊佣金
再者有啲話只抽2星期佣 結果如果1星期補得1堂就要抽夠4星期4堂
一同家長傾唔掂數 就比中界屈死 真係唔想明知中界咁撚無良都要比錢佢賺

How about quality management?

Host個網, 註冊,一d法律野都要錢啦
邊個會肯做義工？

岩
頂盡係食水無咁深

我屌今日先岩岩俾個家長走堂
佢已經走左我兩堂
我依加要貼錢